認識下便衣臥底樣

嗰個阿叔應該拉去垃圾桶

垃圾有樣睇